孫中山見到國民黨今時今日咁奶共會否用個頭撞爆電視機？

蔣公一定會

佢自己聯共先

唔會，佢老婆本身係

孫中出聯俄容共

聯俄容共

蔣光頭

孫中山咪就係國民黨奶共第一人囉

訓醒未

佢會話 同志師承祖業

我覺得要因時制宜

正如本土派將來同傳統泛必有一戰，但依刻都要合作抗共

所以絕對唔可以用歷史結果黎無視當時各種因素

佢老婆宋慶齡做埋中共國家主席啦